兩架直升機standby緊，記住要要小心行蹤，唔好俾人跟蹤

推

P牌推唔郁

Push

盡量分散
兩架直升機睇唔晒咁多人

PUSH

P

銅鑼灣咁多高樓點飛有無腦

pish

你未出過?

你係唔係住香港？未見過？

啱呀 飛機點飛呀

直升機你當航拍機咩 戇鳩仔

企疏d

行山？

飛咗11個月啦喎

Ching 小學畢業未？

傻豬樓主，真係出直升機做任務點會着ADS-B俾你喺FR24見到，再者喺機場出嚟CWB十分鐘多啲，根本唔使擺出嚟standby, 醒吓啦好無？

push

行山

我答你 就咁飛 你無腦

推

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足